[六六無窮] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[35]

尾2果張死圖係咩相黎? 好似上個po已經無左

撚羊好好腳法

懷念pussy同小豆

最後機會都冇埋 一定冇前四

六弟曼

等比鏟草屌打

佢同羊都好撚有球味 以前成日笑鳩佢地廢但佢地真係有heart 當然華西仲要愈嚟愈勁 呢種心態而家好難有自己踢得廢就賴教練又玩鳩個教練玩到佢走

第幾次最後機會

大家對歐霸有d信心
之後場場生死戰

聯賽就用番上年心態睇啦
win or lose 都照睇 無感覺

同意 用返上年感覺睇夜晚訓覺都深層d

依位ching識貨 羊同華西係不停努力
會不停換踢法直到適合自己為止
所以佢地30歲重有貨仔交 好大係因為佢地從經驗成長

一陣阿猁個場最好既結果係咪和波

上季既李城番黎啦

成班夾走雲爺爺之後開季

係咪次輪都已經對左李城 係就真係好彩

係 當今周無打過
不過都無用，曼都係上唔返前4

有D想猁贏 反正呢隊垃圾中意劫富濟貧 下場會輸番

好在廢老都知係自己問題

佢35歲仲要場場博 打咁耐都雖然有時miss餐士 但7成以上既波都有貨交 最重要係免簽 但係隊位其他位都個個幾千萬買返嚟 反而重好撚依賴廢老 佢一唔掂就無其他人企出嚟 跟本其他細既都做唔夠 由聯賽杯都屌緊點解會係個35歲既老將帶佢地上頒獎台 廢老今日雖然真係廢到好似打中堅咁 又射失12碼 但諗返佢免簽之前又咁靠佢真係好撚屌得落 屌都屌其他人先

留意到上個po好多人吹奏me

摩狗輪換下豬哥好冇

摩狗：不了 我有爆炸有廢lin你返預備組啦

下場鏟雪好大機會...不過多數SUB

吹me同u

其實都係果句
無得屌

雖然佢救左幾多次 又敗家番幾多次
但以一個35歲 免簽老將黎講
根本唔可以再要求咩

出親都打足
摩佬永世唔換走佢有問題啦

伊巴35歲 今季去到依家打左差唔多40場
On9chur到盡啦
老將要錫住用先keep到
咁樣谷法真係最後一啖真氣真乾埋

但佢有時真係做到嘢 eg猁個場 但係普巴你明知真係好唔掂又做唔到嘢都唔會換 eg都係猁個場

費sir輪換同用老將真係有一手 個個都用到40歲仲有用 快車期一周雙賽先係最勁既曼聯

就咁睇阿狗個陣容其實好一般 點解人地keep到前4

雲加
每逢季尾要搶四
佢就谷得起隊波
連8:2 姐係11-12 都有前四

想阿狗今季跳出前四？
咪玩啦

唉

唔出山狗咩玩法

最經典係當年熱狗守左好耐第四, 最尾個場肚痾輸俾西咸益左雲加

一個基佬突收班猁狗皮

死守
似大巴陣

靠豬腦死球/停波 + 3隻快既打反擊

人地打左咁多年, 識玩英超, 淨係食哂D 下游得la
海鮮曼依家都唔知想點

贏唔到搞到呢場利阿無哂討論空間

嬲到訓係床上二個幾鐘都未訓到
又無得恥笑人地

冇心機訓 訓唔着

好撚嬲!!!!

對隊波有信心 會入到前4
表現其實唔係差, 特別上半場

雲加醒目wo
出黑碧打猁

把握力差到嘔呢

1:0

利1-0
拋開六弟

秒燈

等睇黑碧追和

山狗咁好笑容

高斯尼第一點搶輸左
後防變4打3
咩防守黎
無防中補位

廢奴第一腳控得咁柒都入到

山狗笑

笑什麼, 你曼也是無人補位

呢隊垃圾 無資格笑人

其實曼防守結構好好多 係唔識攻姐
防守 中堅上左去頂
Hehe or Carrick會退後補位

阿狗岩岩果下
第一點一搶輸左
成條防線散哂
出兩個防中
都唔知係邊

山狗個樣真係好撚正

係埋門果腳...
今場朗尼開波初段
朗尼半單刀比伊巴
普巴半單刀
伊巴12 碼

依家諗起成隊單刀把握力好可能得mk...

我爸

有無人cap圖
完全係防守反面教材
除非你岀去搶點個中堅係全盛Terry, Stam, Vidic
唔係咁樣守 = 自殺

利贏撚硬啦
打強隊

山狗

唔諗將來剩係計即戰力, 買山狗真係唔錯

希望雲爺爺識做
最多用lin 1換1

冇歐聯都算
經過RVP個次仲望阿狗on9多次
雲爺爺仲洗出街

山9
擺明同雲加有野

屌山狗
好撚開心

牙lin 英人, 2000萬

上年連迪保治都唔肯借黎用

下季唔續廢老
由山狗踢廢老個位
左馬右基沙文組成433個3箭頭
攻中mk 普巴搭hehe做中中防中互換
左shaw 中堅rojo jones右閘華西
龍門Ddg
大家點睇

今場一代自爆 不了

咁細緊

曼唔賣垃圾 英人2000萬 能力1500萬 勤力500萬
換山狗岩岩好

大家咁唔中意jones 咁用blind 點睇

豬腦傷左 山狗好快有得出黎玩

傳炸彈 不了

屌你盲既咩

跑得慢無身位 不了

結論 又可以傾買咩中堅

其實阿狗都係lead曼聯一分

其實近年都無咩邊個掂, 最有米果十隊中堅都唔齊章

拜利本身質素幾好, 應該係未來

阿狗唔洗打歐戰la
我地仲要博歐霸

人地d把握力

爺爺

下場反cup拜仁牙

全力歐霸算啦
歐賽信得過摩狗既

文尼

就咁睇 其實呀狗唔會勁我曼好多

山狗個樣真係好撚精靈

馬仔 基士文 mk
山狗
普巴 hehe
是能但+羅美路

2:0 訓得

想當年 成班19000屌黑碧就好似依家屌lin咁

淨係想我曼贏阿狗熱狗個兩場就夠

文尼啲把握力，上季v92想買如果買到今季右邊就有睇頭

又俾痢拉番開....

無架, 任何人黎到曼都會變廢, 進攻無form, 無配合, 自己黎
荷甲法甲意甲德甲mvp都黎左曼聯

係 成手MVP 睇到屌屌聲 屌住黎睇 好彩聽日唔洗番工 唔係又失眠

都係3分姐
我地打少場....不過對鄰居

下場咪又係輸番比般尼

錯失左幾多次機會?

難得有少少睡意, 再講訓唔著架喇

個人認為 黑b>lin子

雲加

個人認為 黑b>>lin子

開段舊片黎J下射完就訓

黑b同lin其實真係幾似 跑動多但成日去死位 射波廢 成日大賽有得出 防守型前鋒vs防守型右翼

好想知歐賽出局後我地曼連仲可以專心做咩

叫唔續廢老都係假曼

想問下利仲有幾隊護級未對

其實抽唔到羅馬/里昂 我都有信心會入到FINAL

過到俄佬再算

黑碧射得咁撚靚 發生咩事

廢碧把握力點解勁過係曼個陣咁多
以前單刀唔係仆街就唔中龍

黑b

山狗比得靚姐

你少睇阿姐，其實都係差唔多，仲好記得球龍捲風射球

咩黎

睇親都入波
但佢傷到pk,一季10場都未必有

LIN條友唔傷一季都唔知有無10場好波

茅夫
晶宮
米堡

射依球之前好似入左粒

用左腳入左

奧爆都已經麻木曬

希望過左今星期之後大家都仲未失去信心

劫富濟貧

猁又整多粒

阿記去到近禁區就開始鳩踢係咩玩法

越位

下個標題不如叫魔鬼666啦

迫宮牙

成個3月應該都守住第6

阿狗歐聯出埋局就會開爭四mode
放棄聯賽專心歐霸有無得諗

放心 摩佬咩比賽都係個幾條友

睇咁多場西波 仲未醒咩

垃圾曼始終係垃圾曼

ching sick ball

分身

早晨

繼續6弟

雖然宗師落腳係不智，但睇番重播係插水喎

對手cup得好清脆同埋阻晒人 講波佬都話very clear
個個位其實鐘師點都要出腳

踢左落人地左腳啵

就算人地插水但個動作太礙眼
呢d吹硬

剷落射波路線啦好心
印象中jones 已經輸過幾次呢d

痴撚線咁都屌

佢怕人地fake射 鐘意連消帶打

希望佢慢慢進步 佢配rojo算係最穩既防線
今年都係專心歐霸啦 無論贏輸都好
太陽仍然會升起 我曼今年仍然有盃渣手
唔7都7左半季 其實算係咁 講真對上兩個領隊
前四個幾隊勁既 邊有可能重差第4 3分
今年算係咁架啦 要求唔好咁高

輸波就屌架啦 都唔係第一日既事

真係好失望
次次有機會上前四都柒
直覺歐霸會入決賽跟住再柒

等睇俾人鬧妓化

對面第二失球多 主場打多個都贏唔到真係on9

認清事實 重係舊時既曼咩

打j啦

其實我覺得冇咩特別值得屌啦，攻勢做曬出黎，把握唔到都冇計

勁老囉

朴智星算唔算係亞洲中最成功既球員？

公海有人J我地星仔

訓左冇睇 陳晚朗隊踢成點

hi auntie=,=
個topic冰個改架

上半場就係
下半垃圾都不足形容

70分鐘後有攻勢？

世界級 有進攻 有傳波 有保護自己隊友
換走左佢成隊波唔識踢波就知佢幾勁

你講既時侯唔覺假咩

把握力唔係咁垃圾既話
朗隊半場已經三助攻啦

講事實都假？

依句真 朗隊真係當正廢老係08 C朗 下下後上射波

琴晚朗隊真係唔差啦

70分鐘後真係西到爆

打多個都無用

留番朗隊斬波 好過出lin

駁唔到

屌廢老就話啫, 屌宗師

扔界外球

搵戰犯是常識 睇開啲啦Ching

學界都唔會咁7啦

真係好激氣

尋日和完波唔想上連登 幻想唔到有幾多人追擊 太激氣

不過猁贏完阿狗之後
我地爭氣既過哂佢地頭都有機會

唔好再FF啦
識爭氣既話而家起碼第3啦

琴日廢老起碼miss 左2球必入
一球肥西傳比佢 佢控到去左底線
一球馬仔傅中，佢幫手解圍

唔和埋啲垃圾波 冠都爭緊啦

究竟everton既朗尼幾時番黎牙
而家既佢冇哂個種火

你睇人地痢幾撚輕鬆
我地把握差到

邊止兩次
至少4次

琴晚睇完之後好撚sad
上半場最少應該入3粒
咁樣和波真係冇野好講
所以話足球比賽就係咁

去到70幾分鍾頂唔撚順now果兩條友講野
轉撚左去聽英文仲好

不嬲聽英文

發覺班大帝每次上半場都好唔珍惜餐士 下下埋門都求其一腳咁 射失左又唔會好沮喪咁 人地基佬都會抱下頭 痢嗰班都識爭第二點 馬仔廢佬朗隊射完唔入就算 已經唔係第一場係咁

仲有12碼呢
人地射到掛哂網

琴晚朗隊唔差, 伊巴就差到極
3個換人真係on9
換走朗隊同卡膠中場冇人識組織
lin入黎打左閘會有用過shaw? 界外球都唔識掉
福仔係右邊又係冇作用, 俾返條路華西好過啦

半場之後已經冇

琴晚真係好嬲 伊巴其實應該要紅 不過般尼都要紅兩件
上半場把握唔到 就算
下半場 換左三個入黎都唔知做乜

同埋對面龍又一次上身

福都叫有用
換lin不如留朗隊
爆炸出黎唔知做咩

上咩身 自己把握力差

除左上半季對stoke 果件randolf果場

唔覺有邊場對面個龍真係上身

就算主場對burnley 個heaton好似救左好多咁
實際上你睇番 根本係Ibra佢地玩射龜

外國啲評語係couldn't take a throw in

福叫做有用
我都唔知講乜野好

三個都無用
出羊好過真係

補時先開燒味部

lm

不過佢尋晚唔差, 仲要救返廢老
踢得唔多, 但係佢同shaw表現都幾好

唔撚睇波就靜啦

後備冇羊冇得講啦，我覺得換就係咁換嫁喇，到時候唔換咪又會屌換人名額留黎儲印花乜乜

爆炸一出放係後場摩佬食撚屎啦

好多時戰術係摩佬定，但係啲人就屌球員乜乜

65分鐘啲人就係咁叫換人啦換人啦
一換衰過無換 即討啲人真心高質
除左成日出現係曼區既Ching

我明你感受喎ching
好似成日放羊踢右閘咁
Btw 琴日見你係咁屌人 洗唔洗咁好火

你岩 lin頭咁廢一定係因為跟摩佬戰術

係喇係喇,摩佬覺得佢有用咪得囉

睇黎你對我印象太好
我一向都係咁
我係呢到成日同人開火

十二碼唔係射得差都救到唔係上身
Heaton星字型救波唔係上身

消耗對方體力

Ibra Conversion rate

幾乎係所有出名既前鋒入面
最差

摩佬應該想用卡利簡尼黎代替廢老+朗隊
依排吹到好行 話用8000萬買過黎

Skysports 對Ibra 既分析

一方面 佢conversion rate真係好差

但另一方面 佢入到救命波
and 佢hold 波 set 波 做組織又有貢獻
Key pass好多

由琴日場波起 支持Ibra 儲氣踢歐霸算

迷爆第一人（唯一）都唔識

而家全隊都有球皇病唔鐘意入污糟波 要拎得好盡好靚 勁老d大大力勁ban 無晒

中龍命中率唔差
但conversion rate咁差

姐係話 Ibra成日射龜

仲有呢個表係計到league cup final

琴日之後 個conversion rate應該仲低

識 正係知佢迷爆
講親爆壞話都一定比佢屌

屌佢尋日去到尾段墜後拎波 hold做得幾好 比妹巴好幾多摩佬真係

我講伊巴

Lukaku今季睇番stat
把握力其實好撚勁

伊巴尋晚明顯完全唔撚係狀態， 但摩狗完全冇諗過點解決， 今晚好多場和波都係咁， 只要伊巴一冇態就收皮， 一億巴完撚全咩唔起隊波， 中後場又派膠， 隊波冇第二個進攻點基本上和/輸鳩硬

好彩下季有基沙文

仲基沙文 無歐賽邊個肯同你踢

訓左冇睇 點解琴晚我會後備

只係摩佬個戰術要伊巴做重心，佢有態咪做到野，無態咪琴晚咁食晒屎

輪換下姐

我都要後備真係抵和

係囉 應該換你出嚟嘛

換LIN真係勁ON9

唔換馬仔都仲有拉邊位跑下

換埋就塞實晒 仲要因為LIN走入中間 馬仔唔走得太上要補左閘位

8000萬唉

係馬換福，shaw換lin,所以琴晚lin已經冇入中間...
其實有冇專心睇...

冇睇波就係到9UP

下次睇返精華再講啦

死番去即討post la

柒到無眼睇

出面不知幾多愛戴樹仔既手足同我共同進退

咁死返出去啦

應該真係唯一 依到屌親都係lin同爆炸
迷佢地既各一個 名就唔開 有個重要被踢爆其實迷shaw

shaw 咁靚仔，見到都濕曬啦

咸爺之後最靚仔英撚
但最有魅力都係朗隊

Shaw踢得起可以做icon

唔使咁撚多icon呀

朗隊

不了 我瀨死唔走

尋日場波太西 我留意到普巴華雷馬仔啲牙特別白
唔知用開咩牙膏

你都係引人答黑人姐

有時真係忍唔住笑

cap 低個名
恥笑一世

廢老

叫佢廢老
係侮辱緊廢老

但佢零轉會費的原因
呢到的standard係唔屌得
因為好抵玩

下年可以免簽十一個的方向去組軍

平時波台成日笑佢把握力差既卡雲尼 conversion rate係廢老既兩倍

呢到個個都應該要迷Shaw
加利佬都迷shaw

迷羊

迷朗隊

踢埋d辣殺聯賽

越諗越撚嬲， 人地阿記個陣廢你咁撚多都head住你， 屌你老母摩連奴今季幾多chance唔撚識把握， 個陣明明咁撚勁， 又唔識用人， 你老母死返國米啦

其實法甲d垃圾龍係咪中親龍就入 花膠都好高

邊撚度既standard都唔撚會屌啦傻傻地
免簽大半季幫你入廿幾球
你下年搵到十一個free得黎有佢既作用既咪組囉

我覺得kane都幾靚仔
不過好似甩甩地頭髮

其他人咪又係差

射唔入可以點

似足朗隊

咁請邊個呢？

Kane幾勁 我有次睇精華見到
但點解屎波可以壓贏佢

盲上年直情收lukaku皮

勁囉ON9

成班on9憑乜覺得熱刺會放人呀？又憑乜覺得吸引到佢黎
利申：狗也不屌

熱愛呢場波個中圈位長期6-7條友
兩邊都唔打翼質晒堆中中

熱啲人邊見得大場面

呢句中肯
班友無乜雄心 一出歐洲賽場廢到嘔

老老實實呢句真係駁唔到

kane快撚d黎唔該

所以我覺得踢得算係咁上下啦，把握唔到都冇計

c9 d 位置感真係要加強下
成日補唔到位

如果簽Kane唔簽基沙文 deal唔deal

兩個都比8000萬已傳

唔簽基沙文都唔簽kane

要搵前鋒摩狗都會搵返契仔morota

Morata > kane

召喚曼區反廢老 第一人 范+2
不過好少入呢到

可以睇下之前post 果篇skysports 既報導
佢詳細分析左Ibra今季表現

一方面 以佢得到既chance 同佢入球量計
就算入左15球 都唔叫做好
Conversion rate 姐係把握力直頭差

但另一方面
Ibra 組織 分波 set play 都有用

果篇野總結係Ibra未必係個好既射手
但佢做到哂摩佬戰術要佢做既野(hold 波，set 波)
係摩戰術下好重要

係daddy射唔入咩
戰術上就做到大把chance出黎俾廢老射，係廢老射唔入姐，唯一可以話佢係唔肯輪換前鋒姐

Lukaku 等等 以射門計>>>>Ibra 既前鋒
又未必做到Ibra All-round 既作用
唔岩摩佬用

所以如果下年唔續約
all in Kane唔奇

買卡雲尼啦

前場一定要有一個g點, 大家諗唔到野就傳比佢造波
廢老好多時返落黎令波, 分比d 入zip後生仔
又有壓制作用, hold住個波好難搶到佢
佢年紀大, 轉數低左都好正常, 但論全季佢已經中上la

反而係條左路, 今年塞哂車
上年迪比搞事, 但馬仔好勁
今年馬仔好唔穩定, 十球先爆到一球
如果唔穩定突破, 不如打下組織,
左閘我地攻力唔差架wo, 依家搞到成日企後面睇你馬仔扭

簽到Morata仲好過基沙文 啱曬摩佬既高大中鋒

英撚好多都係白雪雪 藍眼金毛 但地中海

C9

c9

勁廢 場場都係博下腳 咁都水到25m

80m 簡尼即買啦
熱肯放既話

點解普巴單刀咁7
其他人食菜咁食

燈到KANE又入兩粒

如果防守好撚勁既
淨係博下腳都冇問題
問題係C9補禁區d位補得好差

同埋c9有個最大問題就係一出佢
你會感覺個波好難離開自己後場
初時都以為曼聯本身前場d人少走位先非常凸顯呢個問題
去到拖肥先發覺根本係佢問題

明明踢修仔果陣仲有啲長老式長傳睇下

歐霸個場作客領先住3:0唔換， 足總杯又唔換， 好啦， 加陣伊巴好似要停賽

入10球都冇用啦，對勁少少嘅對手都0作用

次次你講依啲野就覺得好好笑
Btw 依句真 對好小小既中堅佢就隱哂形

LIN再廢都無所謂 決賽識入波

停賽咪比佢休息下 大把ching都想佢休息下

成就好快超過c朗 決賽球員

未黎之前好似j過佢啲長短傳
一黎曼聯冇晒

球皇片梗係好睇格

開始轉風勢 c9賣得好

點呀 仲有冇人屌 留爆炸放c9牙 屌哂你地班垃圾老母個臭西啦

誰的老母s 性感很多人call

C9除左靚仔有咩好過樹仔

靚仔都輸哂啦 c9個樣 成個skull 咁。。
有樣野好過樹仔 c9起動快

翻譯比馬仔聽

靚仔

柒頭

Ching再講就係過份吹奏 over左

你一向知我認真。。。

anyway 我都想c9可以打番起既

我覺得可以執蜘蛛仔梅拿

其實唔應該屌廢老
沒左mk 廢老成日要返中場hold ball set ball 跟手又要去做射門
廢老力不從心 做唔哂所有野

曼其他人又唔識挺身而出 個個等廢老奇蹟入波

認命六弟啦今年
打好d歐霸算啦

雲佬踢而家嘅垃圾獌可以入到幾多球

個戰術應該係以馬仔個人能力打左路 佢左路一拿波 基本上都自己去 沒配合嫁

拜已講不賣永遠都

Morata好過啦

依句真 下季就到羊拎歐冠 諗起都想射

蝗個個？

公道少少
老廢敗家唔係今場既事

Yes 高大又有技術

overall 計返全季表現 伊巴最多咪打和
普巴肯定水準以下 點解大多數屌伊巴 唔屌普巴

普巴好似帶左光環緊 唔屌得
普巴D中場分波能力屎過伊巴 單刀仲屎

好似幾靚仔

皇馬等佢老左 就會賣俾你
點解賣完佢 再買返佢 又一次再賣佢

高又高過人但頂波成日輸

呢度普巴俾人屌得仲多喎清

其實佢今季都俾咗好多球靚長傳 只係前面把握力太廢 搞到無晒啲助攻 仲要佢唔知中咗幾多球柱同眉
當然佢咁高身價 可以再做得更加好 但係我覺得可以俾多陣時間佢嘅 佢始終後生同太貪玩 希望過多幾年之後佢可以成熟啲啦 應該會好翻啲

j仔

唔信下年佢仲會留係皇
佢灰晒啦

屌 新特撚差d

少過伊巴

空門頂到咁
痴線

皇馬買佢係想自己轉賣
唔想比錢其他人賺

兩個都抵屌啦

米杜士堡 新特蘭呢2隊等降班

前面個個都抵屌啦

插兩下花 就撚過左yaya

ibra: I came for free, they bought you (pogba)

J仔好似習慣英超了 正

波連尼呢條垃圾點解仲可以係英超生存

拜仁成日反口

on9 人地阿古獸呢d咪把握力囉屌

完了吧
0 - 1

agger !

雪左陣 阿古獸又勁返

個走位靚撚到

仆街, 全撚部都嬴波

有阿狗陪我曼

就算過到阿狗都係5弟

J仔呀

鏝幾時先肯出返巴禾 好掛住佢

FA CUP

岩岩睇完lala land 有無手足覺得男主角好似Kane
快啲黎我曼

家下先睇 第一日上就睇左
Btw, 好覺

本身以為佢係好似孤星淚咁純音樂劇
見佢oscar拎咁多獎先bt下
真係同kane一樣樣

成個電影業比你搞彎哂喇

睇新特蘭既pickford就好似睇前兩季既ddg咁

阿狗內亂

咁邊個似基沙文

椰子

開心既係今輪英超列強都贏波
垃圾曼

繼續做六弟啦 垃圾

瑞典Lin續約到2021

故意拉高個價

唔怪得睇個陣咁熟口面既 但又記唔起邊個
Btw唔係咁好睇我覺得 音樂劇都係the fair lady好睇啲

抬價就唔要啦, 夏天選擇多好多

好似話傾好哂

Dllm

買拿樸迪or馬昆奴斯啦咁

隊波踢到而家進攻都係無form,對面一打防反、高壓我哋就唔識攻，後場同中場斷層，永遠都造唔到波上去

曼聯隊西波幾時先好轉

諗吓好啦

咁都叫無form

贏唔到=無form

無把握力 = 無form

出我隊 = 不敗
不服來辯

駁唔到
我隊先係隊入面最重要既人

梳b=食女
不服來辯

燒味叫有form 有mk加mata先會有彈彈波、小組組織睇吓

Fenerbahce 2-1 Man Utd Nov 3, 2016 Europa
Watford 3-1 Man Utd Sep 18, 2016 Prem
Man Utd 1-2 Man City Sep 10, 2016 Prem
3場肥西正選輸波喎

拿...出羅美路就真係不敗喇
9場正選仲要全勝

in力場, we trust

唔係地波就高波㗎啦 下下猜到疤咁先叫有form？ 到時又比你屌敢師9猜 依家做左80分鐘都入唔到先燒味又要屌 你都識講有mk+mata先有彈彈波 咁唔通場場出佢 到時又屌唔撚輪換

form算有架喇
右面有mk+華一招, 左面有馬仔+shaw, 中間阿妹長傳
把握力差就真既

做到咁多攻勢出黎，唔算冇form啦

繼續掛住vps

係把握力唔好姐

我冷靜到而家先有心情上返水

相信大家已經討論哂
講咩都無意思喇

下場波幾時？

星期四晚起身鏟雪

如果羅美路救12碼真係輕鬆接實

如果朗尼射12碼肯定死角抽入

呢句真

肥西救你全家你唔講
做人唔可以咁偏頗

我覺得射12碼最勁嗰個係hehe,上季佢操刀嗰幾球靚到

我記得訪問佢話射果陣緊張到爆，怕射失
真曼

摩佬出手買山狗啦

你啱, 剩係企場邊捧杯+同球證講數
都值30萬啦

買山狗咁福仔連少少都無得出, 又要放件青訓俾阿狗

咩都唔做都值了

勁老明知自己腳風唔順就唔好爭罰球12m射啦
mata 妹妹都得架啫

lin換山狗

送多隻屎波比佢

加埋奧燒都要諗諗

查理真係大愛左膠撚 害撚死所有人

覺得把握力同心態都好有問題！好多場上半場有好多機會差少少，感覺佢地冇乜所謂，反正壓住人地打，大把機會同時間。到下半場中段仲未入到，就發矛亂咁嚟！其實d中游球隊，守多一分鐘，信心就強多一分！永遠lead唔住上半場，下半場基本等運到！

特別係龍門

唔好講笑 屎波都賣到4000萬架

鄰居舊石都成5000萬, 你就知英撚幾值錢

舊石放防中會唔會好啲

唔使接啦，清新力牆搞到對面射到龍都唔中啦

廢老可能畀人停賽

我都係 呢兩日無心情討論曼

停左仲好 留力all in歐霸

即係到我揸大旗

停左到時候福仔搶正，如果嗰場波福仔表現差，即討po就好睇

yes,到時候就好睇

榮升做戰犯第一人

同v92時代咪一鳩樣

唔會啦，lin只要後備出黎踢幾分鍾都會做頭號戰犯

咁又唔怪得人既....

又真係唔怪得人

連福岩岩個場都垃圾到暈啦有咩所謂

其實冇乜包袱啦

仆佢個街 我到宜家仲嬲緊星期六果場西波

點都好過v92嘅，起碼肯起q射吓波

廢老停賽
理想係福仔正選
現實係肥西繼續破紀錄

男人老狗 仲回望過去

有肥仔睇下都係好事

咪就係, 黎緊仲有大把西波
分分鐘鏟雪個場又係咁, 仲要開埋力場先唔使輸

應該出番DDG
對車先出番力場

重未平伏到， 上場波踢到不知所謂

Ddg反應好似無咁快依家 之前佢有好多神救

今年大把啦 向前看吧

事實係朗隊做前

後防穩左先顯得比上年少姐，其實今季都唔少

想睇三大清泉朗羊爆一齊出

識貨喎ching
羊係好野黎

有冇左福右lin咁尾機先

聯賽盃決賽後決定重新迷lin
巴打容許我成為迷lin二人組啪住上

支持
迷lin又多一名猛鳩

wtf 痴撚線 俾人踢爆迷shaw就開分身

Ching sick ball

聽講迷shaw先可以食到女 所以手足先一時忍唔住

老老實實，我真係未印lin,打算等季尾平啲先去kitroom印，應該會印白色嗰件

明撐暗反確認

你一著出街 = 自爆
同印爆炸一樣

好彩上年冇印，今年印有得印14號

留意到ddg今季12碼好多都捉哂路
但全部救唔到

都話唔是

有冇得印番35

買返上年件應該得

季初有諗過印lin

好彩最尾都係印左hehe

佢慣左等人落腳先撲

上年好少貨，黑衫橙字搵左勁耐都冇

hehe 好貴，上年本身都係印hehe,冇曬字先印shaw

認真 不嬲12碼撲到當bonus 捉到路已經好勁

人地個球有力度有角度, 撲唔到正常
撲到真係神救

狗都唔屌 真係寧願印拜利都唔會印lin

乜撚野寧願印拜利
而家拜利好撚失禮你咩

呢個真

又冇叫你印，咁大反應做乜

個個都基沙文 馬體會個加美路可能仲岩用
似阿古路

想印妹妹 但矮撚瘦底驚著唔起

印羅美路啦咁你

真心唔明你班友反lin反到顛左做乜鳩，上場佢俾摩佬調去打左閘咁款，唔通又係佢問題？落得場就一定要聽教練指示做，你地要屌就屌鳩摩佬！lin唔係正選料係人都知，但作為常規後備合格有突！每隊波都有呢種拼命三郎，難道唔可以欣賞一下人地背後既負出架咩？

合格有突

yes 比你段野點醒了

印羊囉

十卜

係cow到女呀 你迷咩都cow到架啦

印肥
瘦撚一著變番有型大隻

諗諗下 竟然印lin先最啱身形

依句真

利申迷shaw 但cow 唔到女

長期keep住第一就話你贏晒就得姐
點解可以長期贏輸和都第六唔升唔跌

我曼應該係第一隊半年都贏輸和都keep住第六

穩定到嚇襯

仲要無睇波比人踢爆左

lin走入中間wo

係我踢爆嗰條友

比輸波更加谷氣
呢場真係太撚唔爭氣
乜心情都無哂

好多場都係架啦
-6大過實力 把握力唔夠就靠運氣
運氣都無就下年再黎
睇完個晚我嬲到書都未溫 上床訓 訓到3點都訓唔著

Shaw上場我覺得踢得幾好 唔知爹爹如何評價啦

我晨早訓撚左~谷住谷住咁訓
明明果晚有場大戰都冇哂心機睇
機又唔想打

得米八 唔敢着爆炸件波衫出街

有碌疏連馬仔都醒神哂
諗起盲佬大米安呢D真係慘不忍睹

你識下著出黎
包cow死女

同埋shaw都好似無咩比人撚 又好似唔驚傷咁係咁鏟

雪左咁耐, 有得出仲唔搏盡咩
驚傷唔敢去又俾摩佬雪架喇

雖然和撚左 但如果以後shaw keep到同埋摩佬會繼續出佢
呢兩分失左都無咁谷氣

碌梳真係肉盾黎 留意到 對手落腳重既動作都飛哂落碌梳到

真係見到都驚
望就望佢之前傷完, 而家好返D骨頭硬淨D襟撞D啦

馬達準備續約！

G持

Mourinho did admit that he believes Shaw is the one to watch for the future – despite his limited playing time this campaign.

“I think that, in a couple of years, one of them should become the best of all - because he has all the attributes to be the best – and that’s Luke Shaw,” he said.

“Because of his age, his physicality, his intensity, his aggressiveness and his ability going forward – he can be the best. But to be the best you need to work - you need to work hard and that’s what he’s trying to do.”

sor 認錯

巴塞隆拿[-1] 對 巴黎聖日耳門[+1] 09/03 03:45 1.70 2.19

成個史長老咁

Breakfast! Grizemann 已確認去曼聯！

有記者問Grizemann 季尾去邊
佢不發一言做左呢個動作
有指代表佢已經明示去加盟英超六弟曼聯

笑下啦巴打們

認真睇左兩次

$799 買聯賽盃版球衣連印字係咪算平

Sor 好認真咁睇完 見你打笑下啦巴打個下
真係想打你

21 嗰d 好似699
去fb 望下啦巴打

is happening !

好奇一問 話說巴打們點解會做左曼狗？
通常身邊人都話：有人唔做 做狗？！
咩時機吸引到你？

我先：98世界盃後睇波 睇住碧咸由袋底泥變萬人迷
99歐聯決賽贏左叫到屋企人唔俾我睇波

06世界盃 英格蘭VS葡萄牙 因為朗尼同C朗,而06/07開始留意曼聯
07/08開始經常睇曼聯波

波齡淺唔敢比人知

屌講呢啲 我驚你地話我老啦

4,5歲咁上下睇新聞見到碧咸入波
老豆又捧開曼
跟手開始keep住睇獌到家下廿歲頭

我就係細個個陣成日同個frd打Fifa
之後有日佢話賣一件英國買返黎既曼波衫比我
佢好等錢洗 200蚊有交易
之後就開始留意對波 好似係07開始留意
個陣未有上網睇波 正係睇下精華
覺得曼好鬼勁就迷上左

我都係老豆影響
而家全家都死獌狗
老母由摩佬第一次係車仔既時候就話佢靚仔
而家都黎埋我曼

老母真係好得意

泰利文斯

小弟同你個波齡差唔多
千禧年頭開始撐六曼弟
因為自己老豆都係獌 一撐撐左三十年
諗番當年堅尼同史高斯個種魔性真係好好J
而家真係得hehe有呢種感覺
仲有睇住咸爺係奧脫福射入罰球打救英撚02世盃 嗌到射左

21

老豆都係獌 但好出奇地佢冇叫過我睇 係我自己睇到07曼好撚勁 之後先開始睇波

碧咸

講起老豆老母...大約十年前睇緊雙紅會，老豆話我咁夜仲掛住睇波聽日唔洗番學咩，跟住剪爛左條lan線 講左句：「咁想睇波唔好係屋企半夜睇，夠膽就飛去現場睇」
呢句說話我記左十年，結果上年請左兩個星期假，同老豆請左句：「你十年前叫我去，我而家出發去睇波啦」

真漢子

Zlatan Ibrahimovic and Tyrone Mings have both been charged with alleged violent conduct by The FA after Bournemouth vs. Man Utd.

終於有得俾伊巴抖

留力歐霸

我係d fd玩fifa 見到曼聯係封面 咁咪用囉
朗肥果陣90數值幾好用
同埋無意中睇到曼對愛果場4比4 之後就入坑了

打小人

3 match ban for Zlatan would mean missing FA Cup game at Chelsea and Premier League games against Middlesbrough and West Brom

快快手認罪
呢個月淨係俾伊巴踢歐霸

ibra 終於可以bench

老豆一向都係曼迷
由細睇曼睇到大
細個同老豆玩Fifa（真係Fifa )比佢用咸爺屈
到0607開始認真睇
正正係曼聯開始中興時期
C朗 朗尼横空降世
0708歐聯睇住c朗射12碼之前隻眼窩位紅哂就知仆街
（c朗後生果陣一緊張個眼窩位會紅 ）
最後睇住terry仆街叫左出黎

Btw 果幾年嘅車曼大戰真係好經典
超高水平 全盛a高mark到c朗仆街
巴哥 林伯大戰李雲迪
足總杯大戰到加時比巴哥林伯搞掂
歐聯報返一戰之仇
（唔知有冇記錯）

我都係睇新聞見到碧咸半場入波
加上之後有icable睇波，慢慢開始捧曼
近呢幾年，幾乎場場波都有睇

And Carrick has revealed that invitations have already been sent out to Tevez and Ronaldo, report the Manchester Evening News.

21做乜咁既樣

唔止21 好多地方都做緊699

有冇女裝

你老豆好後生架?
通常有返咁上下年紀多數臭猁狗黎

老豆六張幾 都係死獌狗

得罪講句 個陣車仔嘅霸氣 家下嘅轟遠遠不及
雖然我獌都冇霸氣

Official: Zlatan Ibrahimovic has been charged for alleged violent conduct vs Bournemouth. 3 match ban.

好事
全力歐霸

上年kit room 第三作客599連字，主客499連字

前面會係福仔定死肥西
利申：反西

反西=假曼
一定係朗隊

求其一個返都唔想睇 一個轉會曼城做既行為幾仆街
一個為名利放棄當初幫佢既隊 歐戰頭頂入去球我重記得
個下幾心up

廢老神射手MOLA

頂入左個球佢都冇慶祝
佢係鐘意獌嘅
但同時踢皇馬係佢夢想
根本唔可以怪佢
朗哥番黎絕對無任歡迎
利申：迷朗哥，反朗隊

cristiano 起碼都叫幫到盡，
同埋轉去皇馬係佢兒時夢想呀，
後尾都會話愛曼聯之類客套說話。

tevez 係擺明二五仔，
講陣話自己肯減人工之類，又呢樣個樣，
最後一個屈尾十去左曼城，
之後又話思鄉，宜家踢緊中超

咁費sir都有責任
一路拖住佢 佢揾第二隊都好正常
佢走唔會怪佢

問題係佢走左之後既言行姐

agger
tevez落場一樣出盡力
係轉會後個格衰

[qu ote]
好事
全力歐霸[/quote]
即係黎緊連續3場出伊巴

假獌

反朗尼嘅不如唔好支持曼聯啦

即係黎緊連續3場出伊巴[/quote]
FA cup唔使停咩?
唔係計所有本土比賽

FA cup唔使停咩?
唔係計所有本土比賽[/quote]
Fa cup照計
伊巴3月冇本土賽再踢

C朗由頭到尾夢想都係加盟皇馬
關名利咩事？c朗就算依家都當正費sir係佢老豆咁啦
佢歐聯入波都無慶祝
佢拎歐國杯 費sir開心到
你可以唔鍾意c朗 但真係唔好9up佢為名利走
費sir叫佢留多季先走佢都有留

西班牙岩岩通過新收稅政策
俾解約金買球員唔洗再俾稅

即係本身如果上季買基沙文要俾75m解約金再加40m稅
而家俾75m就直接買到

agger
果場佢入完波之後無慶祝，再加西面西到完場
完場後摩迪搵佢拍手慶祝佢都無心情
你話佢交戲都好，起碼佢交足戲 唔會剷草
費SIR 個退休酒會(之類既野) 佢都有拍到片講d 祝賀說話

套自傳電影都有講過
當時佢已經幫曼拎哂可以拎既野 個人又拎埋世足
係時候去另一個地方挑戰
只係好衰唔衰佢個兒時夢想係踢賤種蝗

木仔show time

200m夠唔夠打包基沙文Saul Niguez Carrasco

本身都買硬
而家仲要比個discount 黎
木仔心諗
張支票都寫好喇 ... 而家唯有打包多個

Carrasco
又勁又靚仔

阿朗根本係真曼 人望高處我覺得好正常

放邊度呀大佬
一陣馬仔又冇位出大家唔好屌
想執番個中堅 占美

Fa cup照計
伊巴3月冇本土賽再踢[/quote]

可唔可以拖住等最後一日上訴 打埋車仔先?

可唔可以拖住等最後一日上訴 打埋車仔先?[/quote]

算啦 棄足總盃吧
唔通想做盃賽三冠王？
同埋伊巴真係冇咩態

算啦 棄足總盃吧
唔通想做盃賽三冠王？
同埋伊巴真係冇咩態[/quote]
一日內覆

一日內覆[/quote]
放棄啦, 俾你full team出都未必嬴到轟
專心歐霸/前四好過啦

放棄啦, 俾你full team出都未必嬴到轟
專心歐霸/前四好過啦[/quote]
依家啲曼迷重覺得自己會贏轟
用青訓打啦

依家啲曼迷重覺得自己會贏轟
用青訓打啦 [/quote]
禽晚轟又嬴, 唔會4月中就要列隊掛...

this ching sick ball

肥隊衰成點都唔使反掛

BTW 上張圖先

有佢就正

有樣有火又好波

[quote]肥隊衰成點都唔使反掛

BTW 上張圖先

喊左出黎

c朗

btw佢係暴聯名宿定賤種名宿？

老豆等個仔落黎咁

所以足球既野
真係男人既浪漫
我地見証住一個mk 仔變成世界級球星

講到陰間咁

老老實實 critical away goal 好多人應該忍唔到

c朗

以前出轉mk實見到一百幾十件c朗波衫

費sir個樣幾sad

件波衫隻綠幾好睇

Daddy又輸比軌踢出局既話會唔會冇晒面
首輪先比人炒完4蛋

我都係呢個時間開始做左曼狗, 之前純粹係鍾意細哨不過唔係死疤狗

寫多次道歉信

都幾多98開始睇波

人地班底高幾班 邊有得踢
曼迷都知道一定會輸

我係細哨撚皇馬果陣先開始睇

曼區又黎當年今日

我前你少少 細哨同戴維斯半季幫巴狗打上第二開始睇

呢場唔輸得咁難睇收貨架喇

唔通討論你係
低b倒米撐lin
定
明撐暗反咩

迷shaw反lin

驚條春咩

出曬u仔咪唔洗驚

伊巴都停三場 咁明斯呢？
係咪要停十場

戴維斯？

豬硬

佢唔出後備

正選全力連博3場
之後3連敗 輸俾轟
仲無面呀
3線崩盤

識咩啊，宜家既走勢係和波
到時係3連和

我曼真係好小輸波 和波多就真

對轟和就仆街
又打多場
又唔知邊場要調時間

你太高估自己, 開埋力場都和唔到啦

依句真 轟真係咁易和咩

曼狗們 準備好俾人中出五連發未呀

出羅美路就全勝啦

我係話一定要出全後備既
橫掂出主力多數都輸
全力歐霸 唯一歐聯機會

係驚佢真係痴左線 連續4場勝利11人
之後對轟又出全力 輸左固然好
和就仆街

叫清新教卡吐點cs (講笑)

又真係幾好笑

教唔到喇, fa cup轟出開比高域架

今年改左fa cup 八強開始唔會重賽

和波直接加時十二碼

班獌幾時淆到咁，我就覺得今次對車會有意外賽果
（還記得上年全世界睇淡獌狗但贏曼城1-0 嗎）

車個343 其實如果出哂幾隻快馬係有機會偷佢雞

上年反而有信心，v92對強隊有一手

留名學戰術

弱點唔係高波咩

車獌大戰唔係一場普通聯賽咁簡單
用番343打佢老母
話俾佢地知邊個先係真daddy

V92打強隊成積好好架
應該係拎分最高個隊
摩佬對強隊成積都幾差下

好莫屎dd?

agger 唔aim贏五粒咪同人講撐曼啦

轟贏5粒嗎？

樓上假曼

呢個真
--馬仔--福仔--mk--
lin--hehe--普巴--華西
--落河--宗師--B仔--

其實呢個陣幾正路
但係 lin .. 不了 ...
shaw

琴日西班牙改左解約金收TAX

MY風---歌姬變左中場買人首選

簡單d 即係咩

知唔知koke 解約金係幾多

我覺得馬福唔好一齊出, 留個後著70分鐘出黎跑

-----------福
-------mk--mata
左羊--普巴--hehe--右華
---落河--b仔--宗師--

我覺得前要用朗隊 唔係應該無咩攻勢

當年有睇場波
阿朗入完1:2基本上已穩出線
成隊皇馬放晒水 感覺有幾球似特登唔射/唔入咁

其實蘭尼個下到底應唔應該紅？

向波去
紅條撚

之後果round 鍠對里昂定咩
監獄馬有下exactly一樣 牌都無

紅佢老母，艾比路亞自己飛埋黎
果場GIGGS踢右重生，守死C朗加CUP大位左腳係咁放長波
NANI又勁FIT，禁撚住賤種黎屌
紅完就俾人反CUP，果日我記得SAD撚到仆街

屌 諗返起就嬲

個場聽講係有個好有名既球證係看台睇
搞到在場既球證好緊張 我睇到紅個下係咁屌佢老味
嬲撚到返學都重屌緊

打快攻出朗隊是常識
一有波即刻分邊

果陣D傻鳩反曼話NANI空中加力
痴撚線打街霸呀?

Sick ball wo ching
重組08三箭頭 朗隊 mk 馬仔
我敢講 對轟一定456

痴撚線 佢連後面都無望過 撚知道有人呀
個場波重播蘭尼個下最少五場 我最少睇左7次+精華

呀SIR一完場都指撚住球證黎屌
加埋呀SIR同GIGGS都FING手叫球迷打氣，真係好嬲加SAD

呢年呀SIR拎住TOP FIT RVP衝多次歐聯(前一年小組出局 )，小組好快就出線
點知輸俾北京電視機

我可以話, 睇左曼聯咁多年, 打到150% 真係主場對皇馬果場

領先之後控制哂戰局, 記得打到daddy都無哂心機

紅你老母!!!!!

個球證鳩鳩地

我地最聯

嗰場之後 我曼就未係歐聯踢過好波了

始終曼聯係衰唔穩定，以波論波我唔覺得會完全唔夠打，咁快投降打定輸數非球迷應做之事

咁多年真係會覺得唔夠打係得哥狗的疤塞tiki taka
車未去到呢種屈機程度囉

。。。。。。

嗰場C朗好似有幻覺 唔識入波/故意浪射

好穩定wo 過左咁多輪都仲排第六

硬係覺得呢幾年嘅轟冇左以前嘅霸氣
紅藍大戰亦冇左以前嘅精彩火藥

摩佬與廢老
From 摩佬自傳

穩過坐過山車
你有無見過半季都係排第六

耶子個季其實打歐聯都好有火

講真 近幾年我曼都收曬皮啦
當年紅藍大戰一定係英超最好睇 技術含量最高
雙紅會係氣氛夠 但打出黎多數冇曼車咁刺激

如果對奧林比亞首回合唔係輸兩粒 次回合邊洗搏盡反勝 之後對拜仁都比人禁住打了

UNITED'S TRAVELLING SQUAD IN FULL

De Gea, Romero, O'Hara; Valencia, Jones, Rojo, Smalling, Blind, Darmian, Young; Carrick, Herrera, Fellaini, Pogba, Mata, Lingard, Mkhitaryan; Martial, Rashford, Ibrahimovic.

無豬 無朗隊 無梳

識英雄重英雄

朗隊同梳正選打轟？

好大機會 話哂朗隊都係大賽球員
我覺得今場會出羊 打轟先出華西

當年摩佬早啲黎接手 就唔洗搞到倒退咁多年
朗隊真係可以入超過20球一季
依家食得炸雞多 要做教練啦

希望下年摩佬可以build up到佢嘅Dream team
攞返次英超

最反智係曼班高層， 請燒味番來

新人留名

當時都冇得你揀啦 哥狗肥安摩佬全部有下家
雖然其實搶個朗奴高文翻黎都可能勁過椰子

Man United accept Zlatan charge. Immediate three match ban

United's leading scorer will consequently miss the Emirates FA Cup tie at Chelsea, followed by the Premier League matches against Middlesbrough and West Brom.

好彩之後兩場聯賽唔太硬 應該都頂得住

咪又係和波

long ball united 有機唔係呀嘛

係 頂得住唔洗輸 不過和

當年jose真是巧型

對拜仁唔算比人禁住啦
我地都好多機會
廢碧單刀傳比紐亞

有人玩Fifa17，預測我曼跟住三場無伊巴會點

Wickham巴打here?

any迷西here?

又典牙

依到個個都迷 係曼迷就必須迷西
否認就係假曼

福利圖

朗隊好有型

唔迷西都係假曼！

歷盡滄桑嘅男人

冇撚左廢老 跟住出返隊長 應該會開始連勝了

隊長

但個機會係黑B自己一個爆幾個得番黎架啦
Overall 兩回合黑B man of the match la
好記得哥狗俾佢嚇一嚇

果場成場d攻勢
幾乎全部黑B單打番黎
有波就斬長波俾佢追

利申 : 原本迷黑碧
但自從佢對曼入波咆哮慶祝 已經對佢無感覺 以事論事

其實= 而家既Ibra
一方面佢好敗家
全英超miss得最多half chance既球員

但另一方面
無佢自己去開路 分波 曼又點會有咁多機會造到出黎俾佢浪費
Ibra可以話係自己浪費緊自己造出黎既chance

廢老停3場

黑碧對曼入波咆哮
果下好想喊

米堡西波同我轟

對轟都冇勝算死守放拉仔跑算
其他2場食唔到就收皮啦

我又唔覺黑b好25

一陣睇鍠定廠好

廠啦，有得笑下

等陣雲爺爺就反杯比你睇

算啦, 賣仔莫摸頭呀

廢碧 未落場又傷左

禾托7 世界波

阿狗熱血又黎喇!!!

禾仔 舉手王都舉晒手頭寒

人地拜仁真係猜波造波好爽 我地果D

禾仔勁過哂曼連d 翼wo

呢隊阿狗黎?

年年都係咁
次回合熱血出局

拿坡利D進攻真係好撚好睇

拿皇果邊好似仲激 拿玻里差一球!

好值得睇
拿玻里D攻勢好入肉

球證係咪買重左拜仁

咁紅都真係幾黑

拜仁上半場走甩左個12m

拉莫斯屈撚到

Cls

本身拿玻利個勢好勁踢得咁好
幾分鐘俾條友頂兩粒

山狗say goodbye

8-2

唔應該紅 不過妓上場咁撚黑 好心涼

9:2

阿狗真係好撚柒

次次都係無左一個球員或者出局硬就比人數
班球員心態已經唔掂啦

1比5

2-10

兩年3場 15比3 拜阿兩隊表現都好穩定

山狗又笑

山狗->

個種廢真係唔講得笑

好仆街

佢見到有鏡頭影住想忍笑
轉頭又 過

好期待今場之後既ARSENAL FAN TV

睇到好爽

爺爺即刻辭職既話點算

熱血出局!!!

唔知仲有冇球星肯去妓
人工又唔係高 又無冠拎
歐聯又要比人數

阿記班球員唔係擺款迫爺爺走

係真係士氣低落同絕望 換帥都唔會即刻彈番起

搞到雲爺爺唔撚續約一定日日反拜狗

感覺阿狗無前4了,仲有個位利同我地搶

擺明係為左專心前四先輸10比2啦

阿狗post好好睇

放膽大聲笑，我請你個老母食香蕉

[quo te]

阿狗post好好睇 [/quote]
等睇我地3連敗

阿迷連山狗都屌到咁甘
痴撚線

呢到都大把人屌伊巴啦

雲爺爺

前幾日先有條名宿話
基沙文去阿妓拍山齊士 奧燒先最好
屌
完季有幾多人仲留係度先算啦
想笑撚死我咩

老實講
佢地其實幾慘
每年個目標都係前4
好喇
好辛苦終於又有前4
但係次次16強出局
仲輸成10:2
咁 .. 咁努力爭個前4 黎做乜？
成件事好灰心 同埋無謂
今年讓返個前4 出黎吧啦

山狗係咪諗清楚哂了

今年無乜點睇波 想問點解小豬無乜點出

阿狗真係年年都比人笑

四千萬劫唔劫到山狗過黎

阿狗一輸歐戰 佢地就會全力搶前四
常識黎 年年劇本一樣

人地買先3000萬 我地要4000 不了

仲要佢得番一年約
2000萬上下都要諗諗

好似vps咁

v92就醒呢，唔使踢r聯畀人笑

我都係 果場打得好好
係唔知紅乜鳩

俾人大炒都笑得出就抵鬧嘅
剷傷人就不了

摩佬季初話唔需要用到佢
但之後都係死死氣用返

我唔介意你紅
但賓周馬之後有場又係正面見到人嘅情況下
一樣咁起腳踢到人
依然有得繼續踢

今時今日英超真係好廢 同法甲差唔多水準 冇一隊抽得贏鍠疤拜鈀

夠踢既去哂你講果三隊

下年車仔夠踢既

轟

鈀就贏咗 但未贏過鍠疤拜喇

岩岩得閒睇番 好想歐霸果啲都出小豬比機會佢

咁英超 出到歐聯有成積 都係曼聯同車架啦
係睇呢兩隊幾時企返穩，同鏝架ja

無咩機會 除非中場傷兩件 不過今年真係好小傷
上年依個時候 已經有4-6個十字軍

冇左師奶同孟球王以為會多左機會

希望我曼可以打番起

我曼已經打起
得罪講句 摩佬敢用朗隊+羊 已經前四啦
真心唔明點解唔用 一個世界級射手 一個世界級左翼
諗起佢地係後備席就好sad

而家英超 係得轟出到歐洲見得下人
仲有今季睇下哥狗手下既鄰居喺歐聯可以高幾多囉
其餘獌阿猁熱都係獻醜多

小豬咪路人甲咁
唔明小豬有咩差過捰樹
排位係佢後面

肥+羊+爆 無敵鐵三角

依句真牙ching

希望下年有機會比我曼證明自己

如果普巴生生性性，未來幾季留得住迪基亞， 喺夏天買番個前鋒做伊巴嘅後備，咁應該會打番起

呢樣先頭痛, 勁既點會肯同你做後備

伊巴又更唔會做後備

諗下計叫伊巴做後備仲好過啦
又唔係唔知自己chur唔到一周幾賽
會出事架嘛

朗隊都做後備 伊巴憑咩唔做得
利申：迷伊巴嘅反西

假曼
迷西係必要的

條友一定要擔正, 當年係疤連support小花都唔肯
點會同你做後備

都就退休啦
仲咁睇唔開
Btw, 買達仔/Andre Silva諗唔諗得過？
應該肯同伊巴做輪換/替補

一早番工又要上wtsapp撚下幾個阿狗fd囝

當年作客蝗我隨隊出發。仲係高登直播 開波激動到眼濕濕。俾老婆笑。

果場場真係同成班fd睇到屌哂老母, 屌到樓下保安上黎警告
跳起比人撞即紅

宜家英超係屎佐。十年前真係四隊入十六強

Bale 先講英超每一場都硬仗 唔次西甲 半場已經可以hea 踼。又無冬季停場 踢歐洲季尾已經殘 呢樣我同意

如果ibra下年唔肯打sub/續約,

不如比多d機會福仔啦
佢就黎唔識射門啦

嗰陣老是常出現既轟獌

熱血到

阿狗post分裂得好緊要

有年仲四強有3隊英超添

買 Harry Kane好大機會
雖然話佢對多隊收皮 但對弱隊都入到好多球
已傳出8000萬 我唔信熱刺唔放人
到時轉踢442
Kane 基沙雙箭頭
馬 mk左右翼 普巴hehe中中防中互換
然後場場淫賤走位 諗起都扯扯地

kane自己搵唔到食果下真係j唔落

買山狗又驚佢獨食屌隊友

究竟山狗笑出黎係咩心態

呢家要把握力, 真係買D有保證既好
a.silva係波圖都唔係入好多咋wo
莫拉達係意甲祖記都企唔穩

所以如果摩佬想買kane, 我會支持

完全對依對波無希望

我想要morata多d

我地輸波都會咁啦

睇佢對強隊就知佢咩料

咩事? 山狗定雲加?

基沙文就必要架啦 kane既話我覺得筆錢攞黎買第個仲好

最後咪又係疤嬴

我記得

其實隊波都唔係果個水平無果種決心，係班球迷自己FF之嘛

買到頂級前鋒但無供應又係死得

翼同中場playmaker 最實際。天使其實掂 不過v92 on99

我用福仔都唔用佢kane啦，買個中場仲好

V92有責任 但本身條撚屌都有問題

條撚樣一早都無心打mu
只係個時轉唔到會去psg
借mu過橋

仲撚樣過tevez

洗咩擔心無供應
而家就係製造到好多chance, 未又係把握唔到

買山狗好過kane

熱狗老細都大把錢啦

費蛇個陣有幾可買中場 買親都前 咪一樣拎英超

中晒，好多場十幾廿下以上嘅射門，中幾多次目標?

中場其實無咩問題
放長波有阿妹
左右突破有馬仔mk, 仲有件華一招
機會有好多, 不過入唔到波之嘛

啱啱果場下半場仲衰過對十一過。

卡仔退都要搵人頂嫁

咁呀sir嗰時條中場穩健好多嘅，06打後六年數嚟數去都係都係嗰五六個就打晒咁滯

期望佢黎緊幾季除左長波之外，仲可以多幾樣野比我J

穩健就唔洗係咁比你地屌話買中場啦
幾年前我無account 曼區已經係咁屌唔買中場

Hehe係最好接班人

J過爆炸頭一排

blind先係

你繼續迷shaw算啦

hehe打卡膠個位仲係爭少少
之前有一場卡膠休息試過放佢係果度，留意到好多波中後場組織緊上去時，平時卡膠已經現好左果個位，hehe習慣會變左手指指叫隊友行埋去接，當左自己踢前一格，其實佢先係要埋去接應果個，turn out後衛要局住出個直接D既長距離傳球
防守上就絕對無問題

阿狗

人地玩全隊防守
我獌就收皮是常識吧

朗隊完美接班

兩場5:1姐
當年我曼 一場都8:2啦

洗撚守咩
比哂叉燒你都食唔撚到嫁喇

個場真係笑撚死
隊長帶帽 撚羊兩球

依個真 朗隊踢咩位都得 依個就係點解佢咁貴既原因

如果個場黑b冇傷會點
個陣佢好似好撚fit

拿波里班費少我地咁多
但我地應該唔夠人地踢
尋晚雖然輸波
但禁住皇馬黎踢
D反擊好撚勁

撚羊2 goal 3 assit 牙

唔講咁多 撚羊好波

罰球停一停波就2助攻

牙羊第一場波就助攻smalling

無幫手停 點入波呀

組織牙ching
唔係羊幫手, 朗尼幾時試過一場入2個free kick

羊仔

原來牙羊第一場英超就man of the match
2-1 西布朗

咪再j啦 好驚會比人反
到時好似lin咁就仆街

你唔知呢度專吹奏英撚既咩

呢一笑係死左心 完全唔上心先出到既笑容
咁都睇唔出？
佢一開始黑面 發脾氣嗰期係真係仲上心呢隊波
但係琴晚個笑容我1000% 肯定佢已經死左心
係轉撚硬會

山狗算係咁la
前幾年唔係佢撐住, 馬撚邊有得威半季
英超左路黎講, hazard跟住就係山狗

好想基沙文快啲黎 啲把握機會好左既話應該會好好J

等於你resign左, 間公司仆緊街
你笑唔笑🤣

羊真係反唔落

今季好多供應喎，係衰把握力姐

其實意粉比洛迪都幾好丁
但唔覺會肯做伊巴後備

隻腳係有加力 佢知道有人衝緊過來

空中加力？

Kane Griezmann
Martial pogba verrati Mkhitaryan
Shaw Rojo Jones Valencia

慢慢丁

Verrati不了 要hehe

佢望都無望過後面喎ching

支持hehe

kane 我到而家都唔係好j 得落

但人地年年入廿球喎

一黎曼聯自動變廢架嘛
常識書有講

kane 真係唔睇好

黎曼係一個倒退

咁多人睇死 睇黎惦wo

Saha. Berba. Falcao

對強隊隱形呢個特點已經扯唔到
7-8千萬入個弱隊屠夫, 真係
仲未計佢nerf

我地對弱隊都-6贏波 重有咩好講

依家曼聯連中下遊都屠唔到

痴撚線
一訓醒見到阿狗又輸1:5
唔好獻世啦隊西波
阻住山狗搵食
明明世三 山狗打左邊係英撚最top

如果我曼打拜咪一樣輸咁多

冇可能啦，ddg喺到

大家可以開始玩遊戲

遊戲係比大家幫手買賣人
買一個要賣一個

幾月前有個右閘 叫咩名話？
個黑鬼

買 基沙文 黑鬼 Kane
賣 Rooney Young 小豬

咁樣隊波升到level 人工又無貴到

佢肯對弱隊上陣
對強sub就得

kane真係唔要，有福仔

我屌
rojo 個cousin 死左 ?

槍擊 RIP

自己走去打劫人 比人射撚死

賣依三個你死罪黎

賓菲加件Semedo?

邊個話賣隊長邊個就係鬼

愛回家呀

曼就係隊長既家

如果賣福仔, hehe, 文沙

點會唔記得
插水12碼

羊當時俾人屌到咁勁
其中一樣就係就係插水
仲要第一場就插
開壞個頭 ]

係咪撞落人地到自己跌？ 有冇片

佢插水真係好叻

要望先知？

插撚到跳水咁

其實都係, 隊死疤狗真係屌打曼

其實對拜仁嗰兩場算打得唔錯, 守得算係咁

嗰年仆街死疤狗唔係靠北京電視機連決賽都入唔到

如果當年對車
我曼好大機會成為首隊歐聯衛冕冠軍

2:1 應該係對Av

人地已經專登企定唔郁
佢自己衝埋去

費sir果時都忍唔住屌過佢

反而而家又少插左
連反應大d都少見

呢句真, 不過嗰年嘅死疤狗應該係佢哋皇朝咁耐以黎嚟最勁

[ 嫲嫲的茶葉 ]

我喝茶的習慣，是嫲嫲養成的。

嫲嫲是褔建人，特別喜歡武夷岩茶，小時候她總是告訴我，武夷岩茶最清香最甘醇，是紅茶中的極品。

她對茶葉的保養也很講究，她說武夷岩茶的茶葉，只能夠在香港的冬天存放幾個月，當天氣回暖變濕時，茶葉沖出來的茶，很易變酸，而武夷岩茶的茶葉也特別吸味，就算用完全密封的器皿裝著，嫲嫲也不捨得把茶葉放入雪櫃，以免吸入雪櫃內的異味。

我十七歲那年，差不多三月這種回南天的時候，嫲嫲過身了，而我家中也有些要事，我爸跟我直到五月，才有空走上她的家收拾她的衣物。

還記得那天在廚房內，我發現了有一樽用保溫杯裝著的茶葉，那時候，我不認得那是武夷岩茶的茶葉，於是隨便取了一小撮茶葉，用熱水沖了杯茶，呷了一口，我頓時哭了出來，因為那茶香很低沉，甚至帶點難喝的酸澀味，我知道，那一定是嫲嫲最愛的武夷岩茶，那是過了期的武夷岩茶。

武夷岩茶，只頂到一個冬季，原來不是假的。

嫲嫲走了，但是我爸每年還是會買入很多包的武夷岩茶葉，但有時大意，有時事忙，一整個冬季，我們未必每年都記得把武夷岩茶全部喝掉。今天早上，我醒起了武夷岩茶這回事，吩咐爸爸記得這一兩星期每天都要喝武夷岩茶，以免浪費了這些好茶。

爸爸摸著有點濕潤的牆身，望著我道：「春天總是不知不覺地到來，這種回南天提醒了我，原來已經三月了。每年三月，就會想起嫲嫲，就會想起茶葉，對吧？ 我也是呢。」

我說：「不是，是因為阿仙奴在歐聯又十六強出局了。」

阿仙奴，只頂到一個冬季，也不是假的。

向西好波

好可愛

損害妓既玻璃心可恥

好似福仔會正選

一路向西已經抽阿記水 搓黎搓去唔射

輸波/和波 比人屌到地底泥
劇本黎架

輸波>百屌>夏季買kane 做廢老後備

預左做戰犯第一人

傻有lin喺到，就算後備落黎踢3分鐘已經俾人屌到做戰犯

依家牙羊隊長Feel啦，V92 用佢果時個態真係同依家右華有得Fight

第一場Man Of the Match 好似唔係插水，係射定斬出黎人地OG
但成場計佢都好Sharp醒

Lin係慘既
我唔介意贏梗3比0果時出佢

係邊間買波衫+印字好/平?
想買件白色作客印卡膠

打左閘

右華都唔夠佢sharp 自己玩哂條左路
之後馬仔黎左 一齊撚人撚到痴線

搭單 單印字+號碼邊到平？ 如果印羊要幾銀（白色作客）

2點波

搭單係咪會平啲

搵韓廢

掛住溝女，唔得閒理我哋

聽晚個場柒撚過香港大農場

嘩屌，踢撚死人

哇...
咁求其放d 青訓同lin去試下腳算
返主場先認真打

落河

好驚傷 通常地爛好易傷...

Lin居然同青訓睇齊

屌你牙

都無講錯 屌咩牙

第一青訓

呢句中肯呀

歐霸最驚係呢d 長途又爛地 勁易傷

鏟雪

鏟完雪再耕田

留名

鏟

1001

收皮

Pish

留意到熱刺最後一場白鹿徑係對我曼

就算佢歐聯席位穩陣，都會出全力打

又好似上年對西咸咁

所以都係希望歐霸生性啦

仲以為轉左場添

1000

如果係溫布萊打，我踢撚死班熱狗啦

人唔笑狗都吠

咁快又一個POST

下個咩topic

六曼弟登六

敗走霸氣杯